有冇巴打有用緊Marketsmith?

我幾鍾意佢入面嘅idea, 有冇巴打試過用佢21日19.95USD嘅trial, 之後換張信用卡再繼續試用? 要用新戶口重新set 過哂所有screening?

咁樣一定仲平過佢買一年

push

每個月換張新信用卡？